/* No comment provided by engineer. */
"%@ declined the transfer!" = "%@이(가) 전송을 거절했습니다!";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ declined your transfer!" = "%@이(가) 전송을 거절했습니다!";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ received your files!" = "%@이(가) 파일을 받았습니다!";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ wants to send %ld %@ to you" = "%1$@이(가) 당신에게 %2$ld %3$@을(를) 보내려고 합니다";

/* No comment provided by engineer. */
"%lu FILES" = "%lu개의 파일";

/* No comment provided by engineer. */
"%lu files" = "%lu개의 파일";

/* No comment provided by engineer. */
"%lu files selected" = "%lu개의 파일이 선택됨";

/* No comment provided by engineer. */
"(my other devices)" = "(나의 다른 기기)";

/* No comment provided by engineer. */
"1 file" = "1개의 파일";

/* No comment provided by engineer. */
"1 file selected" = "1개의 파일이 선택됨";

/* No comment provided by engineer. */
"30x faster" = "30배 빠름";

/* No comment provided by engineer. */
"ACCEPT" = "수락";

/* No comment provided by engineer. */
"Accept on receiving device" = "받을 기기에서 수락";

/* No comment provided by engineer. */
"Account already registered for\nFacebook email address." = "이미 등록된\n페이스북 계정입니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"All set! A message will be sent to %@." = "준비 완료! %@에게 메시지가 전송됩니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Auto-save files" = "파일 자동저장";

/* No comment provided by engineer. */
"Back" = "뒤로";

/* No comment provided by engineer. */
"CANCEL" = "취소";

/* No comment provided by engineer. */
"Cancel" = "취소";

/* No comment provided by engineer. */
"Canceled" = "취소됨";

/* No comment provided by engineer. */
"Canceled by %@" = "%@에 의해 취소됨";

/* No comment provided by engineer. */
"Canceled by you" = "내가 취소함";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose a photo" = "사진 선택";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose a photo..." = "사진 선택...";

/* No comment provided by engineer. */
"Clear avatar" = "아바타 삭제";

/* No comment provided by engineer. */
"Connecting" = "연결중";

/* No comment provided by engineer. */
"DECLINE" = "거절";

/* No comment provided by engineer. */
"DONE" = "완료";

/* No comment provided by engineer. */
"Delivered" = "전달됨";

/* No comment provided by engineer. */
"Do you mind sharing some feedback?" = "피드백을 보내겠습니까?";

/* No comment provided by engineer. */
"Done" = "완료";

/* No comment provided by engineer. */
"Download code is not valid." = "다운로드 코드가 유효하지 않습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"EMAIL" = "이메일";

/* No comment provided by engineer. */
"Edit profile" = "프로필 편집";

/* No comment provided by engineer. */
"Email already registered." = "이미 등록된 이메일 입니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Email not valid." = "이메일이 유효하지 않습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Email sent!" = "이메일 전송됨!";

/* No comment provided by engineer. */
"Enter the download code from\nyour SMS or email invitation." = "문자나 이메일 초대로부터 받은\n다운로드 코드를 입력하세요.";

/* No comment provided by engineer. */
"Error – %@ must retry" = "에러 – %@ 재시도 해야합니다";

/* No comment provided by engineer. */
"Error – Please retry" = "에러 – 다시 시도해보세요";

/* shake to give feedback title */
"Everything OK?" = "다 좋습니까?";

/* No comment provided by engineer. */
"Explain your problem here..." = "설명...";

/* No comment provided by engineer. */
"FAVORITE" = "즐겨찾기";

/* No comment provided by engineer. */
"FEEDBACK" = "피드백";

/* No comment provided by engineer. */
"Facebook login canceled" = "페이스북 로그인 취소됨";

/* No comment provided by engineer. */
"Facebook login cancelled." = "페이스북 로그인 취소됨";

/* No comment provided by engineer. */
"Facebook login error" = "페이스북 로그인 오류";

/* No comment provided by engineer. */
"Free up some space on your device and try again or send fewer files." = "저장공간을 확보한 후 다시 시도하거나 파일을 조금만 보내세요.";

/* No comment provided by engineer. */
"From %@" = "%@(으)로부터";

/* No comment provided by engineer. */
"Fullname not valid." = "이름이 유효하지 않습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"GOOD, I LIKE IT!" = "좋아요!";

/* No comment provided by engineer. */
"Handle not valid" = "별명이 유효하지 않습니다";

/* No comment provided by engineer. */
"Help" = "도움";

/* No comment provided by engineer. */
"Hey %@. I want to send you files using Infinit. It's a free, unlimited file sharing app. You should download it here: %@" = "%1$@님. 당신에게 Infinit으로 파일을 보내려고 합니다. 이 앱은 무료이며, 파일 전송이 무제한으로 가능합니다. %2$@ : 이곳에서 다운받으세요.";

/* No comment provided by engineer. */
"Hi, I just sent you %lu %@ over Infinit. You can get %@ here: %@\n\nDon't forget to enter the following download code: %@" = "안녕하세요, Infinit으로 %1$lu %2$@을(를) 보냈습니다. %4$@ 여기서 %3$@을(를) 다운받을 수 있습니다.\n\n코드를 입력해야 하는 걸 잊지 마세요! 코드: %5$@";

/* No comment provided by engineer. */
"How To Send To Self.mp4" = "자신에게 보내는 방법.mp4";

/* No comment provided by engineer. */
"How To Send To Someone.mp4" = "파일 보내는 방법.mp4";

/* No comment provided by engineer. */
"How's your experience with Infinit?" = "Infinit이 마음에 드시나요?";

/* No comment provided by engineer. */
"INVITE" = "초대";

/* No comment provided by engineer. */
"If not, tap send feedback to let us know what's wrong." = "아니라면, 피드백 보내기를 선택하여 무엇이 문제인지 알려주세요.";

/* No comment provided by engineer. */
"Infinit requires access to your camera roll" = "사진 앱에 대한 접근 권한이 필요합니다";

/* No comment provided by engineer. */
"Infinit requires access to your gallery to send photos and videos." = "사진과 동영상을 보내려면 사진 앱에 대한 접근이 필요합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Infinit was unable to fetch the files from your gallery. Check that you have some free space and try again." = "갤러리에서 파일을 불러올 수 없습니다. 저장공간이 여유로운지 확인하고 다시 시도하세요.";

/* No comment provided by engineer. */
"Install Infinit on another device to retrieve your files." = "다른 기기에서 Infinit을 설치하고 파일을 회수할 수 있습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Login/Password don't match." = "로그인/암호가 일치하지 않습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Logout" = "로그아웃";

/* No comment provided by engineer. */
"Looks like you don't have an\naccount. Enter email." = "계정이 없는 것 같네요.\n이메일을 입력하세요.";

/* No comment provided by engineer. */
"Me" = "나";

/* No comment provided by engineer. */
"Me (my other devices)" = "나 (나의 다른 기기)";

/* No comment provided by engineer. */
"Mind rating us on the App Store?" = "저희 앱을 앱스토어에서 평가해주시겠습니까?";

/* No comment provided by engineer. */
"NO, THANKS" = "아니요, 괜찮습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Need a connection!" = "연결이 필요합니다!";

/* No comment provided by engineer. */
"No access to gallery." = "사진 접근 권한 없음.";

/* No comment provided by engineer. */
"No one here by that name.\nTry an email instead." = "없는 이름입니다.\n대신 이메일을 입력해보세요.";

/* No comment provided by engineer. */
"No one here by that name.\nTry connecting your Contacts" = "없는 이름입니다.\n연락처를 확인해보세요";

/* No comment provided by engineer. */
"Not enough free space!" = "저장공간이 부족합니다!";

/* No comment provided by engineer. */
"Not enough space on your device." = "기기의 저장공간이 부족합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"OK" = "OK";

/* No comment provided by engineer. */
"OPEN" = "열기";

/* No comment provided by engineer. */
"Oh no! Infinit can't connect. Retry?" = "저런! 연결할 수 없습니다. 재시도하시겠습니까?";

/* No comment provided by engineer. */
"Open Infinit to ensure your transfer continues" = "Infinit을 열어 전송이 진행중인지 확인하세요";

/* No comment provided by engineer. */
"Our Server is down.\nThanks for being patient." = "서버가 다운되었습니다.\n기다려주셔서 감사합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"PAUSE" = "일시정지";

/* No comment provided by engineer. */
"Password not valid." = "암호가 유효하지 않습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Paused" = "일시정지됨";

/* No comment provided by engineer. */
"Paused by %@" = "%@에 의해 일시정지됨";

/* No comment provided by engineer. */
"Paused by sending device" = "보내는 기기에서 일시정지함";

/* No comment provided by engineer. */
"Paused – Check network" = "일시정지됨 – 네트워크를 확인하세요";

/* No comment provided by engineer. */
"Please update Infinit." = "Infinit을 업데이트하세요.";

/* No comment provided by engineer. */
"Preparing" = "준비중";

/* No comment provided by engineer. */
"Preparing your transfer..." = "전송 준비중...";

/* No comment provided by engineer. */
"REPORT A PROBLEM" = "버그 리포트";

/* No comment provided by engineer. */
"RESUME" = "재개";

/* No comment provided by engineer. */
"Rate us" = "평가하기";

/* No comment provided by engineer. */
"Received" = "받음";

/* No comment provided by engineer. */
"Received on another device" = "다른 기기에서 받음";

/* No comment provided by engineer. */
"Received your files!" = "파일을 받았습니다!";

/* No comment provided by engineer. */
"Rename device" = "기기 이름 변경";

/* No comment provided by engineer. */
"Report a problem" = "버그 리포트";

/* No comment provided by engineer. */
"Rest assured! Closing Infinit won't stop your transfer." = "쉬세요! Infinit을 닫아도 전송은 유지됩니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"SELECT CONTACT" = "연락처 선택";

/* No comment provided by engineer. */
"SELECT FILES" = "파일 선택";

/* No comment provided by engineer. */
"SEND" = "전송";

/* No comment provided by engineer. */
"SEND %lu FILES" = "%lu개의 파일 전송";

/* No comment provided by engineer. */
"SEND 1 FILE" = "1개의 파일 전송";

/* No comment provided by engineer. */
"SMS" = "SMS";

/* No comment provided by engineer. */
"SO SO" = "그저 그래요";

/* No comment provided by engineer. */
"SURE!" = "물론이죠!";

/* No comment provided by engineer. */
"Save files to your gallery" = "앨범에 저장";

/* No comment provided by engineer. */
"Saving to gallery..." = "카메라롤에 저장중...";

/* No comment provided by engineer. */
"Search contacts by name or email..." = "이름이나 이메일로 연락처 검색...";

/* No comment provided by engineer. */
"Select" = "선택";

/* No comment provided by engineer. */
"Send Feedback" = "피드백 보내기";

/* No comment provided by engineer. */
"Send feedback" = "피드백 보내기";

/* No comment provided by engineer. */
"Sent" = "전송됨";

/* No comment provided by engineer. */
"Settings" = "설정";

/* No comment provided by engineer. */
"Skip" = "건너뛰기";

/* No comment provided by engineer. */
"Swipe the cards left or right to remove them." = "카드를 왼쪽 또는 오른쪽으로 스와이프 하여 삭제하세요.";

/* No comment provided by engineer. */
"Take a new photo" = "새로운 사진 찍기";

/* No comment provided by engineer. */
"Take new photo" = "새로운 사진 찍기";

/* No comment provided by engineer. */
"Tap 'OK' so we can display your contacts." = "'OK'를 탭하면 연락처가 나타납니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Tap 'OK' to select your photos and videos." = "'OK'를 탭하여 사진과 동영상을 선택하세요.";

/* No comment provided by engineer. */
"Thanks for reporting the problem, we'll get back to you as soon as we can." = "감사합니다. 최대한 빠른 시일 내에 답변드리겠습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Thanks for taking the time to give us feedback." = "피드백을 보내는데 시간을 내어 주셔서 감사합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Thanks!" = "감사합니다!";

/* No comment provided by engineer. */
"This handle has already been taken." = "이 별명은 다른 유저가 사용중입니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"This user is already on Infinit." = "이 사용자는 이미 Infinit을 사용중입니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"To" = "To";

/* No comment provided by engineer. */
"To %@" = "%@에게";

/* No comment provided by engineer. */
"To:" = "To:";

/* No comment provided by engineer. */
"Transferring" = "전송중";

/* No comment provided by engineer. */
"Transferring on another device" = "다른 기기로 전송중";

/* No comment provided by engineer. */
"Type email or send to yourself..." = "이메일을 입력하거나 자신에게 보내세요...";

/* No comment provided by engineer. */
"UNFAVORITE" = "즐겨찾기 해제";

/* No comment provided by engineer. */
"Unable to accept!" = "수락할 수 없습니다!";

/* No comment provided by engineer. */
"Unable to connect with Facebook" = "페이스북에 연결할 수 없음";

/* No comment provided by engineer. */
"Unable to edit your profile without an Internet connection." = "프로필을 수정하려면 인터넷 연결이 필요합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Unable to fetch Facebook information" = "페이스북 정보를 가져올 수 없음";

/* No comment provided by engineer. */
"Unable to fetch files." = "파일을 가져올 수 없습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Unable to get friends from Facebook" = "페이스북으로부터 친구를 가져올 수 없음";

/* No comment provided by engineer. */
"Unable to login with Facebook" = "페이스북 계정으로 로그인할 수 없음";

/* No comment provided by engineer. */
"Unknown" = "알 수 없음";

/* No comment provided by engineer. */
"Unknown login error" = "알 수 없는 로그인 에러";

/* No comment provided by engineer. */
"User already on Infinit" = "사용자가 이미 Infinit을 사용중임";

/* No comment provided by engineer. */
"Waiting for %@ to accept" = "%@의 수락을 기다리는중";

/* No comment provided by engineer. */
"Waiting for you to accept" = "당신의 수락을 기다리는중";

/* No comment provided by engineer. */
"We'll let you know when %@ receives your files." = "%@이(가) 파일을 받으면 알려드리겠습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Write your feedback here..." = "여기에 피드백을 입력하세요...";

/* No comment provided by engineer. */
"You declined the transfer!" = "전송을 거절했습니다!";

/* No comment provided by engineer. */
"You need %@ of space to accept this transfer." = "이 전송을 수락하려면 %@의 공간이 필요합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"You need to grant permission to access your friends to find them on Infinit." = "Infinit에서 친구를 찾으려면 먼저 친구접근을 허용해야합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"You'd like to send %ld %@" = "%1$ld %2$@을(를) 보내려고 합니다";

/* No comment provided by engineer. */
"You're already logged in." = "이미 로그인 되어있습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Your contact will receive an email from us inviting them to Infinit." = "당신의 연락처로 Infinit 초대 이메일이 전송됩니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Your current transfers and notifications will show up here." = "현재 전송 상태와 알림이 여기에 나타납니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Your email has not been confirmed." = "이메일 승인이 되어있지 않습니다";

/* No comment provided by engineer. */
"file" = "파일";

/* No comment provided by engineer. */
"files" = "파일";

/* No comment provided by engineer. */
"me" = "나";

/* No comment provided by engineer. */
"the file" = "파일";

/* No comment provided by engineer. */
"the files" = "파일";

